假如佢真係停一星期課 代表佢有信心一星期內搞掂香港人

佢6月都好有信心架

咁港人都可以有信心一星期攪掂佢

收皮啦白色恐怖

咁咪訓一星期，一星期後再嚟過